依家啲女仔真係直接

是咁的
尋晚一個靚女就直接問我鍾意脾定係胸。
我稍微權衡咗一下，答佢我其實都係最鐘意毛絨絨的西了，
結果對方話肯德基入面冇呢個選項。

你噏乜尻？

1.5/10
有1分係是咁的

無毛就有

跟住佢話我係咪睇電視

性騷擾
可以去平機會告你

無靚女圖 0分

翼啦 大空翼

百事有可樂

上下髀嚟喎